有無絲打識欣賞大蘿柚嘅男人

堅挺好想大大力啪落去

好想啜啜

屌你唔加慎入

屌你老母

好想揸

癡線樓豬

之前有啲籃球仔中同，
個蘿都好FIRM，好靚
好想屌

至gay好識品佬

頂 打錯咗！！想打拍落去！！！

志gay

大愛

想摸下有練過嘅pat

足球仔同籃球仔，唔知邊個練個籮正啲

網球 卜卜聲

邊屌，邊拍，會好響
一邊聞佢對打完波嘅腳

好變態

又唔係拍你

嘩等你聞

有無絲打 你盲？

你打開咩波

拍我先係變態？

我拉拉隊

係=,=

原來絲

我個樣變態唔等於我係

太大了

嚴峻樣

你唔識欣賞

戴口罩先溝到女

呢啲係咪打針蘿黎，大但無肌肉線條嘅

一齊整容？

試過想打男朋友 佢同另一個人一齊挨喺個欄
之後認錯背脊打錯隔離嗰個。。

操返嚟 你操唔到依種

奶啊奶.

講還講唔好放圖呀，靚女就話啫

去邊到整

扮咩姐

屌你呢啲女人屎忽嚟
我以為講緊有操開果啲結實肌肉屎忽
利申直男 覺得有操過嘅屎忽正

腐女

空哥屎忽大唔大

第2, 3張女人黎?
申利我花名古巨肌 樓子約嗎

有無教學

咪咁多嗲

真係打錯。。。

女人屎忽？咁你身為直男有無j到？

腐女唔係鍾意睇hehe咩

做乜個個爭住幫佢含

同一個人

有邊啲女唔係臭雞

你老母

男人條腰邊有咁撚幼呀

得佢唔係 好鐘意佢

男仔嚟

躝啦發神經

乜撚野

女扮男呀

唔想同臭鳩講嘢 臭親我

唔信你就咪柒問啦

索過？

你索過？

點會無

所有女人？

你答柒左咪信囉

以為你叫我索自己

變態

唔鐘意自己

目空係我sp....

大屎忽=好屌，簡稱大屎忽受

鍾意有肌肉感既屎忽